點解印度股票勁過恆指?

會唔會係恆指嚴重被低估？真實價值其實係10萬點？

巴西個指數十萬點

因為印度男人可以隨心所欲強姦女人

恆指有封頂

其實係
講真台灣韓國仲抵 200幾300點咋

個問題係你響香港點買？

我答到你
強積金真係有印度股票基金

印度係連國債都6,7厘
一個唔覺意成個國家爆煲都得丫

係強姦金度買強姦大國股票基金

D貨幣眨值眨到

計埋佢貨幣價值嫁麻唔通美股同港股一樣價值咩

你不如話S&P得二三千點
恆指勁過美股

2836 hk
INDY

越南一人搵幾百萬月入，香港先萬幾蚊

印度發展好快，政治體制好過支那⋯⋯英文、學生讀書成績勝過支那！
你睇美國科技公司幾多印度高層⋯⋯

而家先知

邊有得咁計
個fomula整到幾十萬點都得添
睇你當初點定姐

因為港股廢囉
玩足十年都係得隻700見得下人

indian 13億人口

我係話佢嘅升幅勁過恆指好多，唔係佢依家幾多點。

印度發展中國家

30歲（失身）

每隻指數計法都唔同

印度幣由2000 年起已經眨左超過7 成自己計返條數啦